(拋磚引玉)柒都唔敢睇既youtube片

我先
呢段第一次睇，最經典果堆我都還可以
但呢段真係有柒到頂唔順果種feel